法吾法國加乘哥珍系巧辣殺-_-

借朋友ac
小妹長居英國，一直幫襯開加乘哥嘅3，系歐洲可以話暢通無左。
甘日黎到加拿大，諗住繼續衣靠加乘哥，典9知加拿大甘撚大個國家冇得上網，e+對加乘哥好失望，求開解。